有無巴打排緊？

企到8點

乜鳩

未撚訓醒？